近況好嗎 每日忙碌嗎？

可有新戀人 成熟的戀人 成熟到沒再共你吵架

是我始終拒絕成長嗎 為何沒法裝作瀟灑

咩歌

幼稚完 林峰